<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Posts on Deuxly</title>
    <link>https://deuxly.id/post/</link>
    <description>Recent content in Posts on Deuxly</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>id-ID</language>
    <lastBuildDate>Tue, 18 Nov 2025 09:46:53 +0700</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://deuxly.id/post/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Cara Mendapatkan Kuota Telkomsel Murah Meriah: Internet Super Ngebut!</title>
      <link>https://deuxly.id/cara-mendapatkan-kuota-telkomsel-murah/</link>
      <pubDate>Tue, 18 Nov 2025 09:46:53 +0700</pubDate>
      <guid>https://deuxly.id/cara-mendapatkan-kuota-telkomsel-murah/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;sambutan-hangat-untuk-para-pemburu-kuota&#34;&gt;Sambutan Hangat untuk Para Pemburu Kuota!&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;Bagaimana kabar kegiatan berselancar di internet hari ini? Semoga sinyal selalu prima dan notifikasi sisa kuota tidak lagi berwarna kuning, ya! Harus diakui, bagi kita yang sehari-hari bergantung pada koneksi internet, kuota adalah kebutuhan vital. Apalagi jika Anda termasuk &lt;em&gt;heavy user&lt;/em&gt; yang hobi &lt;em&gt;streaming&lt;/em&gt; serial terbaru atau bermain &lt;em&gt;game&lt;/em&gt; kompetitif.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Telkomsel dikenal sebagai penyedia sinyal paling luas di Indonesia, namun harga paket datanya selangit, terkadang membuat kita berpikir dua kali.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>[Anti Ribet!] Belajar HTML Dasar: Dari Teks Polos ke Website Jadi, Kunci Coding Pemula</title>
      <link>https://deuxly.id/belajar-html-dasar/</link>
      <pubDate>Wed, 12 Nov 2025 19:04:00 +0700</pubDate>
      <guid>https://deuxly.id/belajar-html-dasar/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Halo, &lt;em&gt;coders&lt;/em&gt; pemula! Siap terjun ke dunia &lt;em&gt;ngoding&lt;/em&gt;? Kalau kamu mau bikin &lt;em&gt;website&lt;/em&gt; sendiri, entah itu blog keren, portofolio profesional, maupun toko &lt;em&gt;online&lt;/em&gt;, Langkah pertama yang harus kamu kuasai adalah &lt;strong&gt;HTML&lt;/strong&gt;.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Anggap saja HTML itu &lt;strong&gt;cetak biru&lt;/strong&gt; atau &lt;strong&gt;kerangka tulang&lt;/strong&gt; dari setiap &lt;em&gt;website&lt;/em&gt; di dunia. Tanpa HTML, &lt;em&gt;website&lt;/em&gt; hanyalah tumpukan teks tanpa bentuk! Yuk, kita bongkar tuntas!&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;belajar-html-dasar-pondasi-web&#34;&gt;Belajar HTML Dasar: Pondasi Web&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;h3 id=&#34;apa-itu-html&#34;&gt;Apa itu HTML?&lt;/h3&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;HTML&lt;/strong&gt; adalah singkatan dari &lt;strong&gt;HyperText Markup Language&lt;/strong&gt;. Ingat ya, ini &lt;strong&gt;bukan&lt;/strong&gt; bahasa pemrograman kayak Java atau Python. HTML itu &lt;strong&gt;bahasa &lt;em&gt;markup&lt;/em&gt;&lt;/strong&gt;. Kerjanya adalah menggunakan &lt;em&gt;tag&lt;/em&gt; untuk memberitahu &lt;em&gt;browser&lt;/em&gt; (Chrome, Firefox, dll.) bagaimana menyusun konten di halaman. Contohnya, mana yang judul, mana yang paragraf, dan mana yang gambar.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Blog Sepi? Begini Cara Meningkatkan Traffic Blog (Strategi Gratis &amp; Berbayar)</title>
      <link>https://deuxly.id/cara-meningkatkan-traffic-blog/</link>
      <pubDate>Sat, 08 Nov 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://deuxly.id/cara-meningkatkan-traffic-blog/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Halo sobat deuxly para blogger dan &lt;em&gt;online marketer&lt;/em&gt;. &lt;strong&gt;Cara Meningkatkan Traffic blog&lt;/strong&gt; itu tidak mudah. Jujur saja, keluhan yang paling sering saya dengar adalah: &amp;ldquo;Udah nulis capek-capek, &lt;em&gt;view&lt;/em&gt; blog ngga pernah lewat 100 sebulan! Blog sepi tiap hari karena jarang ada pembaca&amp;rdquo;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Tenang, ini wajar. Masa-masa awal &lt;em&gt;ngeblog&lt;/em&gt; memang paling berat. Kamu dituntut kerja keras tanpa ada kepastian hasil maksimal. Jadi, untuk para &lt;em&gt;blogger&lt;/em&gt; pemula, ini sudah biasa.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Faktanya, bagi kita para &lt;em&gt;blogger&lt;/em&gt; atau pebisnis &lt;em&gt;online&lt;/em&gt;, &lt;strong&gt;Traffic (Kunjungan)&lt;/strong&gt; adalah hal yang sangat penting. Semua orang pasti ingin &lt;em&gt;blog&lt;/em&gt;-nya terkenal, ramai, dan tentu saja, menghasilkan keuntungan.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Cara Menghilangkan Kode ?m=1 di Blogger, Permanen!</title>
      <link>https://deuxly.id/cara-menghilangkan-kode-m1-di-blogger/</link>
      <pubDate>Sat, 08 Nov 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://deuxly.id/cara-menghilangkan-kode-m1-di-blogger/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Buat kamu yang &lt;em&gt;ngeblog&lt;/em&gt; pakai &lt;strong&gt;Blogger (Blogspot)&lt;/strong&gt;, pasti udah sering banget kan lihat kode &lt;strong&gt;&lt;code&gt;?m=1&lt;/code&gt;&lt;/strong&gt; nongol di belakang URL postinganmu?&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Nah, meskipun kodenya kecil, ternyata dia bisa jadi &lt;strong&gt;biang kerok&lt;/strong&gt; yang bikin &lt;strong&gt;SEO blogmu kurang oke&lt;/strong&gt;, mendingan kita &lt;em&gt;hilangin&lt;/em&gt; aja.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;sebenarnya-kode-m1-itu-buat-apa-sih&#34;&gt;Sebenarnya, Kode &lt;code&gt;?m=1&lt;/code&gt; Itu Buat Apa Sih?&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;Gini, kode &lt;strong&gt;&lt;code&gt;?=m1&lt;/code&gt;&lt;/strong&gt; itu muncul karena dia lagi &lt;strong&gt;ngasih tahu&lt;/strong&gt; kalau blog kamu lagi diakses pakai &lt;strong&gt;perangkat &lt;em&gt;mobile&lt;/em&gt; (HP/Smartphone)&lt;/strong&gt;.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Kodenya cuma muncul pas kamu buka dari HP. Kalau dari &lt;strong&gt;Laptop/Desktop&lt;/strong&gt;, dia bakalan &lt;em&gt;ngumpet&lt;/em&gt; alias nggak muncul. Simpelnya, dia kayak penanda kalau kamu lagi &amp;ldquo;Mode Mobile.&amp;rdquo;&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
